［寫字］幫你寫一句短quote或者歌詞

寫緊文章，又等緊nba開波，又好想寫字
幫大家寫一寫你地心中既一句話

也無風雨也無晴

幫我寫

收皮啦屌你老母

Ungained it may be, by a life's low venture But then Eternity enables the endeavoring again

寫錯字,不過ok既

不愛。不恨。
不記。不掛。

thx巴打

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 唔該哂

留給我日後用來形容前面境況

我會祝福你安好 快樂投入那些懷抱

我現時自己肯做飯

I go to school by bus.

漢皇重色思傾國, 御宇千年求不得. 楊家有女初長成, 養在深閨人未識.天生麗質難自棄, 一朝選在君王側. 回眸一笑百媚生, 六宮粉黛無顏色.春寒賜浴華清池, 溫泉水滑洗凝脂. 侍兒扶起嬌無力, 始是新承恩澤時.雲鬢花顏金步搖, 芙蓉帳暖度春宵. 春宵苦短日高起, 從此君王不早朝.承歡侍宴無閒暇, 春從春遊夜專夜. 後宮佳麗三千人, 三千寵愛在一身.金屋妝成嬌待夜, 玉樓宴罷醉和春. 姊妹兄弟皆列土, 可憐光彩生門戶.遂令天下父母心, 不重生男重生女. 驪宮高處入青雲, 仙樂風飄處處聞.緩歌慢舞凝絲竹, 盡日君王看不足. 漁陽鼙鼓動地來, 驚破霓裳羽衣曲.九重城闕煙塵生, 千乘萬騎西南行. 翠華搖搖行復止, 西出都門百餘里.六軍不發無奈何, 宛轉蛾眉馬前死. 花鈿委地無人收, 翠翹金雀玉搔頭.君王掩面救不得, 回看血淚相和流. 黃埃散漫風蕭索, 雲棧縈紆登劍閣.峨嵋山下少人行, 旌旗無光顏色薄. 蜀江水碧蜀山青, 聖主朝朝暮暮情.行宮見月傷心色, 夜雨聞鈴斷腸聲. 天旋地轉回龍馭, 到此躊躇不能去.馬嵬坡下泥土中, 不見玉顏空死處. 君臣相顧盡沾衣, 東望都門 信馬歸.歸來池宛皆依舊, 太液芙蓉未央柳. 芙蓉如面柳如眉, 對此如何不淚垂.春風桃李花開日, 秋雨梧桐葉落時. 西宮南內多秋草, 落葉滿階紅不掃.梨園弟子白髮新, 椒房阿監青娥老. 夕殿螢飛思悄然, 孤燈挑盡未成眠.遲遲鐘鼓初長夜, 耿耿星河欲曙天. 鴛鴦瓦冷霜華重, 翡翠衾寒誰與共?悠悠生死別經年, 魂魄不曾來入夢. 臨邛道士鴻都客, 能以精誠致魂魄.為感君王展轉思, 遂教方士殷勤覓. 排空馭氣奔如電, 昇天入地求之遍.上窮碧落下黃泉, 兩處茫茫皆不見. 忽聞海上有仙山, 山在虛無飄渺間.樓閣玲瓏五雲起, 其中綽約多仙子. 中有一人字太真, 雪膚花貌參差是. 金闕西廂叩玉扃, 轉教小玉報雙成. 聞道漢家天子使, 九華帳裡夢魂驚.攬衣推枕起徘徊, 珠箔銀屏迤邐開. 雲髻半偏新睡覺, 花冠不整下堂來.風吹仙袂飄飄舉, 猶似霓裳羽衣舞. 玉容寂寞淚闌干, 梨花一枝春帶雨.含情凝睇謝君王, 一別音容兩渺茫. 昭陽殿裡恩愛絕, 蓬萊宮中日月長.回頭下望人寰處, 不見長安見塵霧. 唯將舊物長深情, 鈿合金釵寄將去.釵留一股合一扇, 釵擘黃金合分鈿. 但教心似金鈿堅, 天上人間會相見.臨別殷勤重致詞, 詞中有誓兩心知. 七月七日長生殿, 夜半無人私語時.在天愿作比翼鳥, 在地愿 為連理枝. 天長地久有時盡, 此恨綿綿無絕期.

大灣區亞洲領先

ཆིབས་བསྒྱུར་དང་འབྲེལ་བའི་དྲི་བར་ལན་འདེབས་གནང་སྐབས་མགོན་པོ་མཆོག་གི་ཆིབས་སྒྱུར་དེ་ནི་སྐུ་སྒེར་གྱི་ཆིབས་སྒྱུར་ཞིག་ཡིན་པ་དང་། ༸གོང་ས་མཆོག་ནི་རྒྱལ་སྤྱིའི་ཆེས་མཐོའི་མི་སྣ་ཞིག་ཡིན་སྟབས། ཡུལ་དེའི་སྲིད་འཛིན་སྐུ་ཞབས་མཆོག་ནས་དེ་འབྲེལ་གནས་བབས་ལྟར་༸གོང་ས་མཆོག་ལ་གཞི་རྩའི་མཐུན་འགྱུར་སྦྱར་རྒྱུ་ཡིན་པ་མ་ཟད། བྷོ་ཙ་ཝ་ན་གཞུང་གི་འབྲེལ་མཐུད་ལས་ཁུངས་ལ་ཆེས་མཐོའི་མི་སྣར་སྣེ་ལེན་ཞུ་རྒྱུའི་ལས་འགན་ཡོད་པ་བཞིན་དེ་མཚུངས་ཞུ་རྒྱུ་ཡིན་པ་གསུངས་འདུག
རྩ་་བའི་༸གོང་ས་མཆོག་གི་ཆིབས་སྒྱུར་གྱི་གནད་དོན་དང་འབྲེལ་རྒྱ་ནག་གཞུང་གིས་ཉེ་སྔོན་བོད་དེ་རྒྱ་ནག་གི་གནད་དོན་རྙིང་པ་ཞིག་ཡིན་སྟབས། བྷོ་ཙ་ཝ་ན་གཞུང་གི་ངོས་ན་ས་དེ་དག་ལ་བརྩི་སྲུང་ཞུ་དགོས་པའི་ཉེན་བརྡ་བཏང་ཡོད་པ་ལྟར། ཡུལ་དེའི་ཕྱི་སྲིད་བློན་ཆེན་མཆོག་གིས་རྒྱ་ནག་གཞུང་གི་ཕྱི་འབྲེལ་སྲིད་བྱུས་དང་འབྲེལ་བའི་གནད་དོན་རྙིང་པ་ཞིག་ནི་རྒྱལ་ཁབ་དེའི་ནང་གནད་ཐོག་རྒྱལ་སྤྱིའི་ངོས་ནས་ཐད་བྱུས་བྱ་རྒྱུ་མེད་པ་ཞིག་ཡིན་སྟབས། རྒྱ་ནག་གཞུང་ཕྱོགས་ནས་ཀྱང་བྷོ་ཙ་ཝ་ན་གཞུང་གིས་རང་ཐག་རང་གཅོད་གནང་པ་དེར་གུས་བརྩི་དང་རེ་བ་གནང་བཞིན་ཡོད་ཅེས་དང་། གནད་དོན་འདིའི་རྐྱེན་པས་རྒྱ་ནག་དང་བྷོ་ཙ་ཝ་ན་རྒྱལ་ཁབ་ཕྱོགས་གཉིས་པོའི་དབར་འབྲེལ་བ་དམ་ཟབ་ཡོད་པ་དེར་འགྱུར་བ་གང་ཡང་མི་འགྲོ་བར་རེ་བ་ཡོད་པའང་གསུངས་འདུག
གཞི་རྩའི་བྷོ་ཙ་ཝ་ན་ནི་འཛམ་གླིང་ནང་རྡོ་རྗེ་ཕ་ལམ་གི་ཚོང་ལས་གཉེར་མཁན་ཆེ་ཤོས་ཤིག་ཡིན་པ་དང། རྒྱ་ནག་ནི་བྷོ་ཙ་ཝ་ན་དང་ཚོང་འབྲེལ་གྱི་འབྲེལ་ལམ་དམ་ཟབ་ཡོད་པའི་རྒྱལ་ཁབ་ཅིག་ཡིན་པ་རེད། ༸གོང་ས་མཆོག་ཡུལ་དེའི་ནང་ཆིབས་བསྒྱུར་མཛད་རྒྱུ་དེ་ནི་ཆེས་ཐོག་མ་ཡིན་པ་དང་། ཟླ་ ༨ ཚེས་ ༡༧ ནས་ ༡༩ བར་ཉིན་གྲངས་ ༣ རིང་ཡུལ་དེའི་རྒྱལ་ས་ནང་དུ་
ལུས་སེམས་སྲོག་གི་ལྷན་ཚོགས་ཤིག་ཚོགས་གཏན་འཁེལ་ཐོག་༸གོང་ས་༸སྐྱབས་མགོན་ཆེན་པོ་མཆོག་དབུ་བཞུགས་མཛད་རྒྱུ་དང་། དབང་རྩའི་རིག་པའི་ཚན་རིག་པ་རྣམ་པའི་དབར་ ཞེས་པའི་ཨ་ཕི་རི་ཀའི་གདོད་མའི་མི་རིགས་རྣམས་ཀྱི་ཁྲོད་གནའ་སྔ་མོ་ནས་ཡོད་པའི་བསམ་བློའི་རིག་གཞུང་ཐོག་གོ་བསྡུར་སྦྱང་བཤད་གནང་རྒྱུ་རེད་འདུག

沉魚落雁，閉月羞花

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河 棲身於小被窩 陪你漆黑對坐

坦白講有啲核突